\documentclass[12pt]{cueep}

\usepackage{moodle}
\begin{document}

\begin{quiz}{Fonctions de deux variables}
\begin{multi}{Points critiques}
La fonction définie par  $f(x;y)=x^2+4x^2y-y^2$ admet combien de
points critiques?
\item* aucun
\item 1
\item 2
\item 3
\end{multi}

\begin{multi}{Points critiques (2)}
La fonction définie par
$f(x;y)=y^3-x\,y^2+4\,y^2-x^2\,y-6\,x\,y+3\,y+x^3+2\,x^2-3\,x$ admet
combien de points critiques?

\item aucun
\item 1
\item* 2
\item 3
\end{multi}


\begin{multi}{Extremum local}
  La fonction définie par
$f(x;y)=y^3-x\,y^2+4\,y^2-x^2\,y-6\,x\,y+3\,y+x^3+2\,x^2-3\,x$ admet
le point $A(-1;-2)$ comme point critique.
\item En $A$, $f$ admet un maximum local
\item En $A$, $f$ admet un minimum local
\item* En $A$, $f$ n'admet pas d'extremum local
\end{multi}

\begin{multi}{Lagrangien}
On pose \[L(x,y,\lambda)=x^2+y^2+\lambda(x+y-1)\] admet pour point critique:
  
\item* (0,5;0,5;-1)
\item (0,5;0,5;1)
\item (0,5;-0,5;1)
\item (0,5;-0,5;-1)
\end{multi}

\begin{multi}{Lagrangien (2)}
La fonction définie par $f(x;y)=x^2+y^2$ admet sous la contrainte
$x+y=1$ 
On pose \[L(x,y,\lambda)=x^2+y^2+\lambda(x+y-1)\] admet pour point critique
  le point \(A(-1;-2)\). En ce point \(f\) admet 
\item* un maximum local
\item un minimum local
\item ni maximum, ni minimum local
\end{multi}

\end{quiz}

\end{document}